[扮工動物園] 瞓照眼工照扮之星期三

早晨

早

你好

早！！！

肥婆恩物-糕糕呢?

我唔記得左承成呀A食飯
之後B又約左我食飯

女神多人約

今朝公司飲茶

應該唔係叫我

又唔好咁講

[black]B係同台妹佢地食飯[/black]

餃餃多仔約

有早茶飲咁好嘅

A都係女仔啊
本身話去佢到飲酒同訓覺
之後因爲星期五又約左佢
所以話唔去佢到訓
但原來仲約左食飯
但我無左件事

我上面有講架

team meeting喎

飲茶都要傾公事?

又唔係嘅都係特登搵日飲個早茶relax下

Joson

唔係話台妹好正既咩

早晨
我仲未知點叫你好

早安

其實清是咪xx從業員?

又幾生動

老JAP

文員仔

老球

元朗附近有係邊間食烤魚個類啲鋪頭好食

忙嗎

老肉

唔算忙

唔知

老球其實係另有其人
舊登USER李思捷環球
扮工POST始祖
以前D人叫開我貓咪
你地叫我貓咪IS OK

小鮮肉黎

呢個名好似見過

攪成朝係度check 返d Apple id

老臘肉

DLLM

明明就唔係
sushi 仔先係

又唔係24/7唔怕啦

玩野

我仲以為係老球黎

十分認同

all in x啦
15號禁到第一水先要

叫你動L點睇?
小貓呢排冇上水

炒得起咩?
見我同事都話想炒

你就好啦

性感小野貓

睇你幾大想頭啦..
開頭幾百一千都應該有既

失蹤人口

老貓

我同事諗住可以cover到一部 X

La Pig 近排唔忙?

15????

明明係高薪高層人士

5日半真係

無食呢樣野，知有幾間但無食過就廢事推介

近日好DD

老球專開追劇post

i mean 8/8plus

8同8plus真係執到第一水就算

我淨係食過叮叮

exactly

返五日半係咩感覺

同7冇咩分別

幫補下啦盡量

第一水少極點都有一兩千執下

硬件升級

8真係唔覺有
8 PLUS可能都有既

咁大想頭，叫佢買700啦

打算買7 trade 6s
部機捱唔到
6s宜家trade機大約咩價呀肉貓咪

8就算啦

直上8啦

我落公司行幾分鍾放機架咋,其中一個大交易場

係AIM一千啦,仲想一個開咩

水

8要等貨到
又貴啲
未比較，8好啲？

8應該遲一水都義海

好掛住佢

5日半
好耐都未試過

閉起雙眼你最掛念誰

你嗰時已經有入扮工post 咩

其實係唔係能幹的男人比有外表的男人更吸引?

內涵性格緊要啲
幹同外表係bonus
幹仲有得進步

從未試過

咪住先
睇完我有啲疑惑
係能幹定能。幹?

豬豬

屌你正啊喂

6日

薯女淨係打個幹字

以我理解以上對話我以爲肉貓咪問緊「幹」

外貌協會可恥

能幹

你應該合格有餘啦

原來係薯女

工作能力好強？
都吸引嘅，我偏好工作狂加顧家男人

同太靚女既女仔好無安全感
其實有少少MK味既女仔就可以了

獅子座可以行開

依家冇咩有mk味嘅女啵

你同我個張相神交住先

點為之能幹

唔一定工作狂既
係講緊叻既男人

Mk妹

好CHUR

所以好難搵

叻好吸引
但要識謙卑低調更加分
自視過高可以bye bye

超級吸引

最好叻過我

全部偽韓

Janice Man

CAN J?

?

咁都唔算靚

大事我決定
小事你搞掂

太瑣碎既野唔想理

邊忽mk

呃..你再諗下我真人先

自視過高HERE

你依家果個叻啦

正常人一定叻過你

你又知嘅

AGGER

我配唔上你就真呀大佬對唔住

你真係好憎

味道
講緊佢既味道

飯爸以量取勝

無，nmcot

唔一定架

永不考慮

果種叫MTR唔係MK

佢係幾正

無辦法
人馬座既人係優秀啲

好似唔關事

兩個人不用說話作交流，改用身體互動，會否彼此產生好感？日本有節目進行了一個「密室實驗」，讓兩名素不相識的陌生男女共處一室，期間二人不能作任何交流，只能在特定時間接吻五次、每次一分鐘，看看二人最後會否對對方暗生情愫。

梨視頻：【密室實驗！不說話只接5次吻，這對男女會墜入愛河嗎？】僅靠接吻，人就會戀愛嗎？節目組專門找來了一對20代的男女，讓他們呆在密閉的空間里接吻5次，期間不能有語言交流。5次親吻后，這兩個人之間會擦出怎樣的火花？單身狗的你，做好接受暴擊的準備了嗎！

係咪同人鍚5次就會有火花出

各位早晨

你唔夠正常人聰明都唔關你事
係我地叻得滯
SORRY AR餃餃

你觀察能力低
忽略左你媽媽既優點?

接近神之飯爸

急不及待想玩玩

你好野
你巴閉啦 叻叻豬啦

我唔想公開我媽咪嘅蠢事

個女仔唔算靚喎

唔算樣衰囉

好眼瞓

同靚女錫
一次都有啦 仲等5次

一陣食飽可以訓陣

係叻叻貓

你玩埋我果份

識揀一定揀人馬座

已經食緊lunch

我媽媽都係蠢蠢地幾可愛
但能幹
射手座

貓都叻過你

同虎巴玩

咁早嘅你

叻叻豬係到

你又人馬咩?

HA...

係

笑咩呀

係車度笑左

身邊一堆人馬

想睇你2個錫

我都係

我身邊好少
好多獅子

好似好好睇

無啊
叻叻豬

有畫面
食唔落早餐

之前同2個人馬好fd
不過而家已經無聯絡

但輪到我忙

已經食飽飽

個樣好ON9
不過始終都算係靚女
至少好過今屆

獅子係雞係公廁

有智慧

哦

唔好咁啦

陳炳銓

突然想食韓燒

你住西貢?

O...
Sorry
Ali住西貢出TKO係好平常既事

索?

親, 約嗎?

做咩不停自問自答

好啊

我覺得係

但個樣要順眼LOR...

組團
pm me

係呀

邊個獅子座 單身

黃祖藍順眼?

有意pm我

一齊食

以為你睇到嘛

錯別字姐

錯曬

佢係唔係處關我咩事?
我想知佢咩座

都話左係處女 又唔聽

出8
Trade 6s

都話左佢係唔係處我唔想知咯
我淨係想知佢咩星座

+1

X太貴
又無touch ID
我成日要用手機交易touch ID好方便

講完又唔聽
聽完又再問

金高恩=樣衰
李亞男=靚女

我覺得壽司似亞男多D

我可以日日同亞男做野

心情都靚啲

係
賞心悅目

成團

個腦塞住

坐住左

你岩

錯哂

虎哥食開咩

大貓銀行

G奶SUKI

你餃子可以打車輪打到落銅鑼灣做揸fit人
我貓咪一樣得(爆樽)

請唔請人
我又過黎

無人同你打車輪
你打飛機打到落深水埗就係人都知

帶飯帶多盒比你

薯女
餃餃好惡啊

點解條裙企係到好長
坐底又好短

你搞掂啦
我做野先

烏低呢?

不負責任啊

一係儲miles 來渡蜜月

唔信，睇下？

乖啦
搞掂返黎飲湯食飯，我買定餸等你

至於邊啲係大事, 由我決定

好(點頭)

薯女都唔理你

短裙仔

好驚啲客問on9野唔識答

微笑
鎮定

之後一句
DLLM

KO！

錢可以一齊搵

一齊搵錢
一齊錫錫

一定係啦

我企係到失頭哥

件裙個領好高

大脾一半

苟姑娘

食飽飯

重點係唔識答?

me而家先開餐

[/quote]

一出iphone 又好忙啦fuck me

5嘩
6s trade到幾錢？
6s轉7好定8好

可唔可以叫小鮮肉介紹熊仔頭比我識

岩牙清

有矛人牙?

扑完野喇?

有牙

扑你個頭

琴晚食左個隔夜盤菜食撚到又痾又嘔

SET左AUTO DL未

大夫~~~~~

話撚左你

有時覺得做矮妹都幾好

言下之意即係你好高!?

我都仲好D,淨係痾
佢個肚痛左成晚,今朝痾出彩虹

話說我有個同事得15X高,佢條仔只係高佢半個頭

有蟲

好似係

你叫李竹松呀?

冇,打車輪好方便

咁佢男朋友幾好彩

咁哈比呢

佢老豆叫我地拎去食,食完就仆街

鐵粉威靈頓

君の前前前世から僕は君を探し始めたよ~

邊個老JAP

掂彩虹嗒彩虹

SORRY係嘔

都好啊

到底秒5係咪真係咁催淚呢?

螢火蟲呀

做乜呀?感觸呀?我唔會同人講架wor

收皮啦
冇睇過想知ONLY

射咗波未

佢射左,我仲番到工

勸你都係係條女唔係屋企果陣睇

琴晚同佢係YOUTUBE睇D影評
都係佢講番比我聽係講咩

12年掛,唔記得囉

我地唔係第一批咖咩

無既其實係條毒撚on99自己ff,但又唔踏出多幾步

遞左信可以係公司聽歌,會否太串

好似一路都係條女主動,到條女唔主動條友先肯夼

我呢家都聽緊

聽咩,交流下,靜英英冇聲好悶

柴房過夜果幕已經可以搞撚掂啦

點解香港咁過瘾

佢琴晚有問我睇唔睇,我話唔睇

我聽緊皇后大道東

你呀媽大減價益你呀爸

OK JOHN

有錢搭直升機番工丫笨
搭地鐵係咁咖啦

未,之後先生,我仲記得佢以為我有奶食

屌你

插班女學生

你係回到未來姐

遞咗信仲返工已經好俾面

好後悔咁遲

秒5,唔係5秒

我係窮笨笨sor

其實唔鄰,我出去應該要半個鐘

而家幾大粒

我有黑帝㗎啦

er...對唔住我收番埋

夜晚?

好我連機

裸辭真男人...幾時結婚?

是咪仲係嗰個

秒5
個女仔好可憐

仲駛唔駛耕田?

你識架

冇裸,一早搵到工

係,不過結婚真係唔知

有我一半咁大粒

ok, fbi is watching u

我都多左兩個仔

diu nei meh

唔好冷親

佢好似知?

好鐘意首歌

連機連機

佢老豆老母有

聽緊千本櫻,個氣氛好高漲

搭撚左去康城我就記得喇,我係有去既

OK我放低手制

下?冇同你交代咩原來

係個盒細定鏍絲粉太長

沒錯

你快啲買機先啦

其實係真鏍絲黎既

唔記得friend code,你有無？

買左

一拳幾時先有第二季

你唔新
定我係邊見過你 沈門？

係咩,我記得講過

到底出4K APPLE TV係有咩作為

玩4k hdr,好呀

咁有無牛

暫時未見

即係要換電視先有用

其實坐最尾都咪話唔enjoy扮工

換囉,呢家4K TV好平咋ma

又導人洗錢

罪大上年款都係幾千蚊

好喇
csl 3 數碼通 中國移動 齊哂腳 出哂 真無限
所以
是日音樂： 真無限萬歲 我愛真無限

我想換部50/55
而家住太遠打FIFA都睇唔到個波

老灣
有無買6823

大廳

我近視姐

今時今日咁薄框
無55吋都唔好買啦

咁55囉

好彩食飽飯訓醒覺先追post
各位大廚可唔可以教我煮野食?
雖然佢話佢煮

你妹!

但呀媽先得18歲

都有人煮你食啦

波叔/真空

無

望下佢點煮
你就會學識

召喚北帶胸圍

矛問題呀
我中西都想學

出s3

洗過一次豬腸

中餐複雜好多

而且我唔鍾意食內臟

中餐好多心機野

成日打錯字個個

陣間whatsapp比你

我都終於live左

角已買咗機?

上星期話今日會出offer
琴日打左黎問左少少野之後, 話今日/聽日會出offer

結果今日冇晒心機做野係度等電話
好驚間公司冇左回事

訓左個晏教, 就多左幾頁

開定2

走呀

依兩日好旺

今晚交換fd code

你係度嘅？！

等啲果粉可以儲齊一set

好多日無開 勁忙
你今晚比我先

琴晚玩左幾次mario